ou生冇畏懼繼續開心拍畢業相

又公子又盛,好温鄉
真．冇畏冇懼

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮